777：指暴製亂

指揮暴力 · 製造暴亂

旨暴製亂